{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049866",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75990&adcno=5&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평계곡에풍덩펜션캠핑장"
    },
    "text": "子供たちときれいな渓谷とプールを楽しめる自然にやさしい一軒家ペンションです。 客室の個別バルコニーから渓谷の音や夜景を楽しみながらバーベキューを楽しむことができます。 入室は5時以降で、退室は22時以前です。 無料Wi-Fiを提供し、全客室禁煙です。 駐車できます。 個別スパやカラオケなど、様々な施設やサービスを提供しています。 プールは7月初めにオープンし、10月初めまで運営しており、外部食卓、映画観覧、卓球場など多様な施設があります。 バーベキュー設備も完備されており、炭やグリルのレンタルもできます。 客室内ではペットの出入りが不可能であり、お子様は保護者同伴なしではご利用いただけません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズンには料金が変わる場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況により変動することがありますので、ご了承ください。 男女カップル、男女カップル、夫婦、家族、カップル以外の知人、友人の男女同室での宿泊は絶対不可であり、各部屋のデッキの使用時間は9時から24時までです。 次回の営業に支障をきたすお客様の行為は重大な賠償責任を問われる可能性があるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションで何が楽しめますか？",
            "answer": "このペンションでは、きれいな渓谷とプールを楽しむことができます。また、バーベキューや個別スパ、カラオケなど、様々な施設やサービスも提供されています。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時以降で、退室は22時以前となっています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内では無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "プールはいつオープンしていて、いつ閉まりますか？",
            "answer": "プールは7月初めにオープンし、10月初めまで運営されています。ただし、天候やペンションの状況により変動することがありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは可能ですか？",
            "answer": "はい、バーベキュー設備が完備されており、炭やグリルのレンタルもできます。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "お子様は保護者同伴でないと利用できませんか？",
            "answer": "はい、お子様は保護者同伴でないと利用することができません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズンとオフシーズンで変わりますか？",
            "answer": "ペンションの事情により料金が変更される場合があります。オンシーズンには料金が変わることもありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊者以外の知人や友人と同室で泊まることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、男女カップル以外の知人や友人と男女同室での宿泊は絶対不可です。"
        },
        {
            "question": "デッキの使用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "デッキの使用時間は9時から24時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの営業に支障をきたす行為はどのような行為ですか？",
            "answer": "ペンションの営業に支障をきたす行為は、重大な賠償責任を問われる可能性があるため、注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 398,
        "QA": 541
    }
}